好撚攰但訓唔著

你玩鳩我咩

真

合埋隻眼向上望 再試下數綿羊

一點訓到依家都訓唔著